win10 laptop 聲音驅動經常出事

我就用緊DELL既XPS15 9575 2IN1 新買既

咁部機好多BUG就係人都知架啦

咁我唔知關部機本身有問題定WIN10有問題

成日部機CUM埋進入睡眠既時間開返

部機好多時候都係無聲 但係禁入聲音設定果個位置係見到有聲輸出緊

咁我通常都係重開機就無事或耆DISABLE左個REALTEK驅動再開返

第二種情況就係睇睇下YOUTUBE可以無啦啦無左聲 仲要係畫面都播唔到好似死左FLASH咁

咁我F5啦 播唔到又彈左句野出黎 SPOTIFY又係播唔到歌 顯示左句話我播唔到呢首歌之類

咁我又係DISABLE左個聲音驅動或者重開機就無事

咁究竟係DELL部機本身有問題定係WIN10 ?

有咩解決方法

我都有呢個問題
無聲/細聲到聽唔到
一係就爆勁大沙沙聲 （電視收唔到嗰d聲）
有裝ASIO,Ms surface laptop
打過去Ms問都係話重裝Realtek...

metoo

用M$ 出品係咁上下，一係鏟機重裝，一係就忍下啦

dell設計問題

大佬 請你較返2聲道先講野

windows 係咁架啦

我自己本身用緊張Soundblaster Zx都係
成日打打下機就會突然無咗聲, 明明顯示有聲輸出但無論點Set都係無聲
但Win10個Groove或者播片player就無show error
重裝Driver都唔得, 係要重新開機先無事
以為係火牛唔夠力, 直接換隻700W點知都仲係咁
跟住近排試下買張最新既Soundblaster換落去玩下, 點知都係一樣會突然無聲
真係用Win10用到好L無奈

就係試過哂, 已經係Stereo, 2聲道, 5.1都試過
仲要係試埋Encoder, 唔用、杜比、DTS都試哂
連Driver都重裝埋
結果第二次發生既時侯發現重新開機就「解決」到
問Windows唔知咩事, Soundblaster又話唔關佢地事
不如你諗啲實質少少既建議先講野

試下del咗個driver
上realtek裝返high definition audio driver
之前更新咗driver冇聲出 改做上面個driver就搞掂